救解答！垃圾asso仔

Dse英文得2 冇考ielts gpa得2.6幾 有冇機會入ou

玩夠啦呢次年，出去做嘢啦

叫我?

唔好讀書la
ASSO GPA都唔過3